[求programmer] 製作辱歌易

#1/ 將任何文章以支共國歌格式排列

後續：
#2/ 圖片進化，將相片上文字以共國歌格式排列
#3/ 支援多國語言
#4/ 加節拍及旋律用語音唱出

#1 應該唔難，我可以用excel 砌到，但係網頁版我希望搵到有programming 底嘅幫手。希望呢道會有志同道合嘅朋友一齊玩

唔到都幫手推吓留名吓。有成品可以第一時間試玩

Give some examples

小學生都整到啦#1

將任！何文章以支共國歌。
格式排列後續，圖片進化將相片上。
文字以共國歌格式排列支援。
多國語言，加節拍及旋律用語音。
唱出！應該！唔難！我可以用砌到！
但係網頁版我希望搵！到有！底嘅！幫手！希！！

例如將第一個post 啲字重新排到上便咁

一容易。
二三俾＄買google cloud api，中等
四，我都想知有無方法

但係，過癮咩

呢個唔係普通的programmer做到WO
要識machine learning先得

四，而家有啲程式係救走音嘅，i.e. Auto-tune
所以音調可以較到，節拍方面如果可以嚮砌歌果陣用埋啲標點，google 應該都可以講得番啱啲間隔。所以有機會做到的

要試過先feel 到有無喜劇效果

整咗#1
而家想搞埋 #4 整音樂

方向係google speech 調節奏、聲調
再同時播番melody 咁就摸擬到

效果圖：

皮已正

tDCS咩嚟？